夜晚晚我想介紹首歌比大家聽[曖昧]

依幾日成日聽依首
相信有唔少巴打應該都會身同感受
送比大家
薛之謙-曖昧

聽完有咩感受或者想呻下嘅，留言表達下
利申:中意聽佢啲歌，覺得佢啲歌好有 feel，但對佢個人一般

曖昧>愛情

愛情要負責任，曖昧唔洗
好中肯，依樣係真

SP>曖昧>愛情

巴打好有感觸咁喎

絲打

點解有兩個負皮

唔知 幫你正皮返一個

因為佢係支那仔?
我都憎支那丫
但依個歌手嘅歌係唯一大陸我覺得正的

多謝你